牛市新手輸錢圍爐取暖區

我先，一月中入市，玩左一個幾月就撞正兩次回調，輸左25k，兩次都驚股災，低位放貨，Hold唔住

今晚升返少少又想入返市，追返輸左嘅錢

低能仔 25kusd?

lm睇左一巴右一巴